喬治小王子五歲生日 盤點五個超可愛時刻

英國王室的喬治小王子昨日五歲生日，肯辛頓宮即發放他五歲生日的官方相，可見喬治小王子笑到見牙唔見眼，隔住螢幕都感覺到佢有幾開心。據稱威廉王子一家已經前往加勒比海的私人小島為小王子歡慶5歲的生日，難得成家人擺脫傳媒靜靜地去渡假，相信喬治小王子一定好開心。雖然近年喬治小王子被妹妹夏洛特小公主同初生弟弟路易小王子搶咗唔少風頭，但喺公眾心目中，喬咍小王子依然可愛，以下五個是他這些年來的Cutie時刻，你又有無印象呢？

1. 2014年8月，九個月大的喬治王子隨父母首度出訪新西蘭，喬治與媽媽凱特獲邀到一個遊戲室，同多位小朋友玩遊戲，點知仲係BB仔的喬治只顧玩媽媽的頭髮，玩玩下仲忍唔住食，好鬼搞笑。

2. 兩歲多，快滿三歲的喬治小王子在2015年7月初，出席初生妹妹夏洛特公主的洗禮儀式。着住白衫紅褲仔的他非常雀躍，好用力趷高腳望下BB車內的妹妹，又走去同「太嫲」英女王傾計。

3. 2016年4月，當時的美國總統奧巴馬訪英，到肯辛頓宮探望威廉王子一家，換咗睡衣準備瞓覺的喬治小王子，臨瞓前卻被父母帶去與奧巴馬見面，喬治小王子睡眼惺忪地跟對方握手，非常趣緻。

4. 去年5月20日，將滿四歲的喬治為「姨姨」皮帕擔任花仔，點知因為太興奮，一時百厭而被媽媽凱特拉埋一邊訓話，被訓話完的喬治頭耷耷眼濕濕，嘟起個嘴，雖然他表現慘情，不過就被大眾激讚可愛。

人地打無問題既疫苗，當然會可愛到不得了